====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: c ’ était le fait que l ’ agglomération de la Région parisienne , la zone agglomérée du Paris actuel et de ses banlieues qui s ’ étend sur 1 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

